\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%

\renewcommand{\LETTRE}{% 
    \ENTETE \\%

    \CORPS \\%
    
    \FONDEV %
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FONDEV %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\FONDEV}{%
  \chead{\FondSimple}
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    \edToAddrList{DADDR}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par: \NOMUSER\\%
        \No Contrat: \NUMCTR\\
        \ifdefined\NUMABA
        	\No Adhérent: \NUMABA\\
        \fi
        Objet : Remboursement d'un fauteuil roulant\\%
    }{Le \datecourte\today}
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{%
        \cherAdherent{\civDest},\\%
        
        \vspace*{10pt}
        
        Nous avons bien reçu votre demande de remboursement concernant l'acquisition d'un fauteuil roulant.\\%
        
        Pour nous permettre de traiter votre dossier, nous vous remercions de bien vouloir nous retourner le \textbf{décompte de la Sécurité sociale de l'assuré} accompagné de la photocopie de la décision de prise en charge de la Maison Départementale des Personnes Handicapées (MDPH) :\\%
        
        \includegraphics[width=7px]{uncheckedbox.jpg} Attestation d'accord de prise en charge précisant le montant de l'indemnisation \\%
        \includegraphics[width=7px]{uncheckedbox.jpg} Attestation de refus de prise en charge \\%
        
        Dans le cas où vous ne sollicitez pas la Maison Départementale des Personnes Handicapées, nous vous demandons de bien vouloir remplir l'attestation sur l'honneur ci-dessous : \\%
        
        Je soussigné(e)..................................................................atteste sur l'honneur ne pas avoir sollicité la Maison Départementale des Personnes Handicapées pour cette prestation.\\%
        
        Le présent document est à nous retourner accompagné des pièces demandées et de la facture ci-jointe.
        \vspace*{10pt}
        
        \politesseCourrierAdherantSortantReentrant{\civDest}%
}%
